香港人已有資格拎諾貝爾和平獎

之前我都覺得唔係時候拎諾貝爾和平獎，因為拎左個獎只會限制香港人既抗爭模式

但今日我見到既係：
和里非冇屌行動派激嬲共產黨
和里非冇割席仲幫行動派打氣

香港人已經有資格拎諾貝爾和平獎, 諾貝爾和平獎都唔會成為緊箍咒

其實我聽到呢句想嘔

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

諾貝爾和平獎得主之一 馬丁路德金 都無阻住人地勇武

香港就快俾大陸同化 仲要個和平獎黎把撚

推